721- 打起精神加油吧！

原來元氣都撐我地

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見